知唔知點解場運動就輸？

因為你班仆街廢青變左英雄主義個人主義
容唔下人地相反既諗法！

見人影相就打 已經失晒民心

好多本身和理非朋友已經唔支持 / 置身事外

場運動輸都多得前線廢青啊！
你地留返俾人搞 返屋企打機啦屌

媽呀 連登好多5毛同風向撚

又捉到一隻五毛狗狗

諗下個陣點解2百萬岀嚟 依家岀極都係得幾萬人
繼續無方向盲衝 真係唔會成功
針對既唔係普通市民 係政府 係政府！

追究香港政府及香港警察買兇施行恐怖襲擊

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ?? 的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

block得唔洗理佢

拉